{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_018861",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Theory/GM0022120275108/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women Washable Silk Outline Shell Knit  - Oat Melange"
    },
    "text": "ブランドTheoryが製造したSS23 / TF3151S09Aです。 この製品はシルク素材で作られており、柔らかくて光沢のある素材でユニークな感じのスリーブレスニットです。 楽でよく似合うシルエットでレイヤードしてコーディネートしやすいアイテムです。 同じ素材のカーディガン(TF315AS07)とセットで活用できます。 こちらの商品は洗濯可能なシルク素材で製作されており、表地は絹99%、その他繊維1%で構成されています。 洗濯方法は次のとおりです。 まず、この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 第二に、薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。 第三に、ドライクリーニングの際にボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 第四に、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯しなければなりません。 第五に、低温で布を覆ってアイロンをかける必要があります。 最後に、摩擦によりほつれや毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのブランドが製造しましたか？",
            "answer": "この製品はブランドTheoryが製造しました。"
        },
        {
            "question": "この製品はどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "この製品はシルク素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "この製品は柔らかくて光沢のある素材で作られており、ユニークな感じのスリーブレスニットです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなシルエットですか？",
            "answer": "この製品は楽でよく似合うシルエットです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようにコーディネートすることができますか？",
            "answer": "この製品はレイヤードしてコーディネートしやすいアイテムです。"
        },
        {
            "question": "この製品は洗濯可能ですか？",
            "answer": "はい、この製品は洗濯可能です。"
        },
        {
            "question": "どのようにこの製品を洗濯するべきですか？",
            "answer": "まず、この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "洗濯する際に特に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーに注意するべきですか？",
            "answer": "はい、ドライクリーニングの際にはボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "この製品は水に濡れたり汗がつくとどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がつくと色移り、変色、脱色する可能性がありますので、早めに洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品をアイロンする際の注意点はありますか？",
            "answer": "低温で布を覆ってアイロンをかける必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品には摩擦による注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、摩擦によりほつれや毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 460
    }
}